laravel 用既model cms

想問下大家有無好用既laravel model cms.

即係可以寫個model define 埋listing 同埋CURD

之前用過sleeping owl admin

但係發現個en document 死左

我通常用開laravel 5.4

thanks!

唔該曬，但好似淨係得user,role
無得curd tables?